皇馬教練盧柏迪古已經被炒

source？

西甲皇家馬德里辭退教練盧柏迪古

係皇馬14場波, 6勝6負2和

盧蛇

為左接呢個job得罪國家隊
點知家陣又比人炒埋

我係佢就無面收皇馬條尾數

份CV史上最柒

Julen Lopetegui, the first Real Madrid coach in the VAR era, has lasted 10 league games. Just saying.

幾多違約金

雲爺爺 又有機

成世人份執教cv唯一亮點就係比皇馬炒

我覺得
呢個根本就係一個局
首先皇馬喺世界盃之前同佢講，完咗就嚟執教
跟住世界盃開始前一刻爆單刁出嚟玩佢
足總跟住大條道理炒咗佢
目的係要方便世界盃大莊容易做嘢
跟住聯賽打幾場就拿拿聲掃把佢走
其實如果佢有自知之明，自己望下自己份 CV
再望下皇馬之前會搵啲咩教頭
就知道好大可能係一個伏

死疤狗 炒人成5-1 玩撚大左啦依家

巴塞損人不利己

係俾西班牙炒左2次

爺爺來了

炒教練既錢加比牙朗已經唔使走

請干地啦屌

解約金夠過世啦

雲加馬德里

求其搵隊教兩年有返成績又再呃過

雲加

早幾年炒肥賓

長輸到季尾

爺爺： 不了

講就叻，2000萬歐元啊屌你老母

我就唔信你係佢會唔收喇

拖舟

市面上available o既名帥,都無乜幾個,仲要未計干地食緊車仔份違約金,應該唔會出山住

摩狗?

點解要唔收？
皇馬依隊垃圾 係因為有var冇得出黑哨 比人打回原形
關教練咩事？ 屌你老母冇黑哨既皇馬就係咁既質素
皇馬迷幾時先明？

feel到皇馬又去返10年前一年請幾個教練既年代

拖舟識急流勇退咋

雲爺爺出山

干地套踢法去到皇咪又比看台班大帝屌死

準備入蝗

3個月比人炒2次

白白馬佳田

輕鬆袋左幾千萬😂😂

本來玩成季撚到賤種歐洲賽都冇得打😑😑